元朗業主/準元朗業主入一入黎

睇完今晚新聞，你地有咩感想？

入元朗住，入元朗校網，
你仔女班同學/朋友既老豆老母
就係呢班人

以後行街俾人打劫強姦，
報咗警，差人會同你講：驚就唔好出街

你嗰區既議員會同黑社會打成一遍
係 LITERALLY 攞埋碌棍落街打成一遍

想幫你地掃下雞竇、減少下擾民自由行
義士俾人趕走
遲下藥房越開越多、你老公日日俾北姑嬲

每逢遊行，有人話要燒你屋企、拆你祠堂
（利申，網上見到）

以前同人講住元朗
朋友：你騎牛翻學？
宜家同人講住元朗
朋友：你老豆就係亂打人班鄉下佬？

業主，你真係想喺呢個環境生存（無錯，唔係生活，係生存）落去？

準業主，你甘心用血汗錢接火棒？

錢係你既，自己諗喇。

永不考慮

諗都唔好諗
又危險又教壞人

我無嘢講 我要見律師 我要驗傷 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件

垃圾地方, 永不考慮

本身想換樓入元朗，now black listed

垃圾地方！

幾個月前買樓考慮過元朗
好彩因爲當時元朗太貴選擇左買第二度
今日睇番真係執番身彩

買康城好過啦
起碼唔會有班垃圾牛屎佬

三百萬三房
西鐵站上蓋
都會考慮

放工搭車番屋企會被人打，不了

西鐵 , 商場都可打人

咩地方

考慮買盔甲返工？

以我所知大部分原居民都有市區樓

真係好低級既地方

不了 啲人原居民質素咁低

黑社會地頭
不了

所以一直覺得入牛屎飛地區買村屋D人好撚勇

上蓋?
上埋你屋企都仲得呀

宜家西鐵線元朗打後幾個站都要諗清楚先
仲睇元朗上蓋
整翻條空手道黑帶先有得考慮下既

無小朋友咪無所謂囉

上水今次仲唔成為最大贏家

歡迎光臨藤條放題

人地幾百萬買層樓
要走就好難架啦
有d細個係元朗大
你叫人話走就走咩

大家集中火力
一齊度下橋睇下點智取班鄉黑仲好啦
佢地一定有d撈正行既生意 例如茶記 藥房 141
諗下點斷佢財路仲好啦
武力對武力只會中計

麻雀館

黑夜元朗元朗幾時變左自治區

邊有人治呀？
無政府呀家下

仲綁緊ssd...屌你老母點住呀家下又唔賣得唉

一係租俾人自己搬去沙田
一係叫埋老婆仔女加入黑社會保平安

老婆俾人睇中做埋壓寨夫人就好笑

垃圾地方

直接幫個業主上蓋

元朗有班垃圾

都有諗過搬去元朗，而家肯定不用考慮，這社區太危險。

難怪港島樓價貴D，成個月不停遊行都運作正常，至少唔影響平民百姓。

元朗係平民都俾人打架。

之前睇樓經紀有講過多南亞嘅朋友，但無諗過鄉紳都咁多。 做夾心有d 擔心

屌.... 仲係樓花

買左元朗樓既人會唔會嚇到震

做個元朗牛屎佬

牛屎佬你話做就有得你做咩

本身覺得yoho 都唔錯。依家知道黑社會咁惡，不了。去將軍澳好過。

單身寡佬都算 你一家大細搬入去渣都無
你個仔囡遲d就同依種人d仔女做朋友
過多十年八年 隨時人地吹雞 你個仔都去埋一份

咪扮野

你咪係尚xx業主

本來大西北較平，有部分原因係治安問題
係呢幾年要炒起先洗白，喺度吹
仲笑返真港島九龍升得慢，依家知點解人地貴d

大部分酒樓 茶記

住元朗要先入會